出現生化師

頭先搭巴士聽到後面有黑衫嘅話有個秘密tg 組織咗一班有曬武肺病徵嘅手足，散到所有示威點，專登被捕，去到就用方法...

希望唔係真

希望甲由唔好有事一

Don’t push